決定咗戒J一星期

戒J對身體好 ，唔想J到賓州損
有無巴打有性趣一齊戎J ？

又間接問人拎j圖

我是認真的

一星期咁少，要戒就戒一個月

諗住戒一星期試下水溫先

一個星期太易了